琴日係我隻狗死忌

上年既琴日佢走左，成家都好傷心同一個親人走左無分別
琴日係相簿同fb睇番佢既相同片，之後呆左半個鐘諗番佢點跑跑跳跳，嗲我地扭抱
呢11年除左我，連我阿爹阿娘都當佢孫咁錫，希望養緊寵物既你好好咁陪下佢地，因為佢地既世界真係得你地

送佢走果時好似訓左咁，真係有一刻以為佢會突然間起番身又嗲我

請所有養緊寵物既你唔好話棄養就棄養！

最後嗰一刻嘅畫面係好深刻

巴打唔好傷心，佢去到彩虹橋日日跑黎跑去好開心嫁啦

最驚分別果刻
睇來你有排傷心
有冇養緊第二隻

希望係

我都好驚果日

我隻衰女都9歲了， 唔敢想像呢一日

無得驚 我果日都好突然，明明朝早仲好似平時咁送我出門口番工，收工番緊去就收到電話

唯有盡量陪多啲佢

唔會再養啦

咁退休再養啦 老人與狗
起碼唔洗每十年經歷一次分別 (touchwood

我嗰隻大狗今年都就黎九歲
長期食藥同睇醫生
其實全家都有曬心理準備
但每次夜晚瞓唔著一諗起
就會喊到痴左線
其實我唔係好高要求
只求佢睇到我同我女朋友結婚一刻
起教堂著婚紗影番張相留念
已經唔敢奢求話見到我有小朋友一刻
由中學開始陪到我宜家
當佢係我個仔咁
真係好唔捨得
打到哩度我又忍唔住喊啦
巴打你都唔好傷心啦
佢起彩虹橋一定好開心玩緊
佢都唔想再見到你為佢而傷心架

一路睇 諗返起我家14歲的呀女
我都好唔捨得 但聚散有時
希望佢而家開心 我就滿足了

我隻狗前兩日走左 真係好傷心
最後24小時接左佢番屋企陪住佢行最後一程
一直都無諗過佢會因為病而離開
仲要最後24小時咁痛 痛到係咁吠
呢兩日不停諗自己究竟有無做錯
如果有啲野再早啲知道 或者易啲醫 或者轉醫生會唔會有第二個結果
不過佢都19歲 雖然只收養左4年半
但真係好唔捨得好傷心

早幾個月我隻狗狗都好安詳去左 終年十六歲
前一晚仲抱完錫完黎 仲r我啲西瓜食
第二朝起身返工前仲有望下佢 晏就呀媽就打電話黎話佢走左了

我隻仔仔都有長期病，仲有一隻眼白內障睇唔到
原本諗住做手術，但醫生話佢本身身體差，做完手術未必醒得番，所以最後都無做
佢都慢慢慣左，果時屋企唔會亂擺野怕佢撞到
但到佢走左果時都有諗，其實佢走左唔使再打針食藥，隻眼又睇得番野，可能對佢對我地都係一種解脫

都係既，希望佢今世覺得幸福同滿足我就好開心

佢最尾呢段時間希你咁錫佢照顧佢到尾，都好幸福架啦

佢最尾呢段時間有你咁錫佢照顧佢到尾，都好幸福架啦

去得安祥係福氣黎 你照顧得佢好好

係呀
所以佢起彩虹橋宜家應該玩得好開心

一睇到個post即刻想攬下隻狗

你果隻同我果隻好似樣，但你果隻d 毛白d。

我果隻今年都11歲，有d 白內障，但好精神。每次抱佢，都叫佢陪埋我地廿幾三十年先好走呀。雖然明知無可能，但都希望佢留耐d

佢之前有無病，定係好健康的？

見到佢住左幾日醫院 番到黎又痛
平時佢唔會吠 但有到係咁吠
我地全家無訓輪住陪佢
最後幾個鐘全部喺廳陪住佢
佢本身周身病痛食十種藥咁濟
臨走前斷左軔帶行唔到
我都知佢離開反而係解脫
但真係好掛住佢

tebby

養緊貓既路過

見到上面有幾位巴打都講番左工屋企人打黎就話寵物走左, 個人認為寵物咁樣走好過睇住佢病, 辛苦, 瘦慢慢俾病折磨

那時候 只有你陪我一起往前衝
有時候 受了傷反而覺得更快活
我們破風飛行 奔馳海闊天空
不在乎 把世界拋到腦後
對人生 我有太多困惑
但確定 我有個永遠的 朋友

往前走 一個人走上人生的鋼索
回過頭 怎麼會失去了你的線索
來不及說再見 從此各自漂流
為什麼 把過去丟向黑洞
常想著 你現在的生活
是不是 已經和你要的 相同

我夢見你也夢見我
告訴我思念的寂寞
就在多年以後 那泛淚的笑容
讓回憶裡的你 再復活

我夢見你也夢見我
當你也覺得很失落
就在夢醒以後 謝謝你來過
留給我生命中最美的 感動

往前走 一個人走上人生的鋼索
回過頭 怎麼會失去了你的線索
來不及說再見 從此各自漂流
為什麼 把過去丟向黑洞
常想著 你現在的生活
是不是 和你要的 相同

我夢見你也夢見我
告訴我思念的寂寞
就在多年以後 那泛淚的笑容
讓回憶裡的你 再復活

我夢見你也夢見我
當你也覺得很失落
就在夢醒以後 謝謝你來過
提醒我別忘了那時候 的我

都係既，又可以跑跑跳跳

多啲陪佢，就算唔係成日出街行，坐係佢隔離陪住佢已經好好

摩天使黎
我隻仔都有隻眼有白內障，但身體差唔做得手術
就算佢睇唔清楚你，但佢一聞就知係你仲會跑過黎

個肝長期唔得要食藥同控制飲食，我娘親真係當佢孫咁湊咁錫先可以有11歲，7-8歲果年個醫生都話可能得番半年命

做獸醫診所姑娘，見得太多依啲場面
所以做哂心理準備，自己啲寵物有絕症一定唔會勉強佢，寧願佢可以係我身邊走得舒服啲

我都好怕佢走⋯所以一直睇好多狗狗保健既資料，希望佢健健康康

遲啲可能會番黎搵你做你真正既仔/女呢

對唔住都想講句
你分享無問題
做乜鳩要post相
生前既相都話
死左嗰張

自己知道佢有長期病一路都賺緊做左心理準備，收到電話果時都無太激動
但到真係面對果時始終都會好傷心

有責任心既主人

我自己都冇咁緊張自己身體
一黎唔捨得佢地有病
二黎睇獸醫真係好撚貴

隻狗係咪叫老納

一放工已經即刻狗衝番去陪佢玩同按摩 weekend有時連女朋友都特登去我到同佢玩 但都仲係好想陪佢多d 好鍾意錫佢個頭

offtopic 我隻狗住院嗰時
隔離狗仔係大便有血入院
跟住佢男主人同佢老婆講
‘都叫左你唔好比supplement佢食，宜家食到腸出血‘

我唔係supplement方面著手，主要係日常用品同食生肉餐

打漏左 應該係
‘都叫你唔好比咁多suuplement佢食，宜家食到腸出血’
跟住見隻狗完全唔理個老婆，但同男主人玩

我純粹覺得好搞笑分享下
我都諗梗幫狗仔轉鮮食
巴打 狗仔生肉食邊隻牌子？

我唔係supplement方面著手，主要係日常用品同食生肉餐，保健食品我偏向用自然療法eg食生蒜杜蟲，外用蘋果醋椰子油等等，好少比佢食藥同用化學野

我隻貓食緊大狗，狗就凍肉批發，平貴肉都食下 粗生粗養，點都好過食爛肉狗糧

同埋遲啲想轉兩日一餐，比佢有時間排下毒，食量會照加倍